# MiniGames RPG 附加包（测试）
此地图可以作为单独地图使用。也可以作为 MiniGames 地图的附加包使用。

# MiniGames

如果您想要使用此地图，请遵守：
1. 请不要删除任何原作者信息
2. 如果进行修改请添加明显提示
3. 不可商用

# 反馈BUG
请在 GitHub Issue 或者qq群里反馈

# 关于对于部分插件的支持
我尝试支持了 `ViaVersion` 以及 `Geyser` 模组。

请使用 `/function via:use1_8` 命令启用支持

使用 `/function via:use1_18` 命令关闭支持

# 资源包的使用
您可以在服务器配置资源包的 GitHub / GitLab 直链达到自动下载资源包。

GitLab 下载速度更快。

GitLab 的 URL 为：[https://gitlab.com/wifi-left/Map-MiniGames/-/raw/master/resourcepack/MiniGameRes.zip?inline=false](https://gitlab.com/wifi-left/Map-MiniGames/-/raw/master/resourcepack/MiniGameRes.zip?inline=false)

GitHub 的 URL 为：[https://github.com/wifi-left/Map-MiniGames/raw/master/resourcepack/MiniGameRes.zip](https://github.com/wifi-left/Map-MiniGames/raw/master/resourcepack/MiniGameRes.zip)

# 目前待做列表
[To-do List](./datapacks/todo.md)

# 安装方法
此地图可以作为单独地图使用。也可以作为 MiniGames 地图的附加包使用。

附加包使用方法为：

复制此地图的 datapacks 以及 dimensions 到 MiniGames地图中。（应该只会替换一个文件）